而家急症室排得耐唔耐？

自己有啲喉嚨痛+幾聲咳左幾日
平時就睇私家算
但驚自己瀨左武肺想順便檢查埋
有無人知急症室多唔多人洗唔洗排好耐？

急症室等候時間
2020年8月2日 上午11時00分

屯門醫院： 超過 1 小時
將軍澳醫院： 大約 1 小時
廣華醫院： 超過 1 小時
北區醫院： 大約 1 小時
北大嶼山醫院： 大約 1 小時
瑪嘉烈醫院： 超過 1 小時
博愛醫院： 大約 1 小時
威爾斯親王醫院： 大約 1 小時
東區尤德夫人那打素醫院： 大約 1 小時
伊利沙伯醫院： 超過 1 小時
瑪麗醫院： 大約 1 小時
律敦治醫院： 大約 1 小時
長洲醫院： 大約 1 小時
天水圍醫院： 超過 1 小時
雅麗氏何妙齡那打素醫院： 超過 1 小時
明愛醫院： 超過 2 小時
基督教聯合醫院： 超過 2 小時
仁濟醫院： 超過 2 小時

資料來源：醫院管理局

Thx

上個月心口勁痛去睇 驗埋血照埋野 攪左我成日

攪咁耐架要？
係咪果陣好多人一窩蜂去？

日日都多人啦
日日都有人去驗

係

上次半夜12點幾陪人睇急症等到差唔多4點.

連登變左google

年頭屋企老爺又痾血，
跟住仆去醫院急症，
仲要撞正啲死黑警帶手足睇醫生

嗰次連埋檢查等咗成十個鐘，
真係成世最甘呢次